[
  {
    "Id": 2,
    "Nome": "Mans\u00E3o",
    "Preco": 1000000.00,
    "Quartos": 7,
    "Banheiros": 9,
    "VagasGaragem": 7,
    "Endereco": {
      "Id": 0,
      "Logradouro": "Rua dos Passos",
      "Referencia": "Pr\u00F3ximo a Igreja",
      "Cidade": "Videira",
      "Estado": "SC",
      "CEP": "89562-068",
      "Pais": "Brasil"
    },
    "Descricao": "Mans\u00E3o luxuosa com piscina.",
    "CaminhoImagem": "/imagens/2f81b6c5-ed8b-4254-adab-31a5dd1a489b.jpg",
    "CategoriaId": 2,
    "Categoria": {
      "Id": 2,
      "Nome": "Casa",
      "Imoveis": null
    }
  },
  {
    "Id": 3,
    "Nome": "Casa",
    "Preco": 400000.00,
    "Quartos": 4,
    "Banheiros": 3,
    "VagasGaragem": 3,
    "Endereco": {
      "Id": 0,
      "Logradouro": "Josefina Henn",
      "Referencia": "Pr\u00F3ximo a Igreja S\u00E3o Crist\u00F3v\u00E3o",
      "Cidade": "Videira",
      "Estado": "SC",
      "CEP": "89562-068",
      "Pais": "Brasil"
    },
    "Descricao": "Casa de Esquina com dois andares.",
    "CaminhoImagem": "/imagens/1053451e-5e15-4641-9e59-bf78c0dfd285.jpg",
    "CategoriaId": 2,
    "Categoria": {
      "Id": 2,
      "Nome": "Casa",
      "Imoveis": null
    }
  },
  {
    "Id": 4,
    "Nome": "Apartamento Cobertura",
    "Preco": 700000.00,
    "Quartos": 4,
    "Banheiros": 4,
    "VagasGaragem": 2,
    "Endereco": {
      "Id": 0,
      "Logradouro": "Saul Brandalise",
      "Referencia": "Bradesco",
      "Cidade": "Videira",
      "Estado": "SC",
      "CEP": "8956-000",
      "Pais": "Brasil"
    },
    "Descricao": "Apartamento alto padr\u00E3o na cobertura do edif\u00EDcio Trindade",
    "CaminhoImagem": "/imagens/659b54a9-276d-4a1b-89e6-2e2a74715417.jpg",
    "CategoriaId": 1,
    "Categoria": {
      "Id": 1,
      "Nome": "Apartamento",
      "Imoveis": null
    }
  },
  {
    "Id": 5,
    "Nome": "S\u00EDtio no Interior",
    "Preco": 2000000.00,
    "Quartos": 5,
    "Banheiros": 6,
    "VagasGaragem": 4,
    "Endereco": {
      "Id": 0,
      "Logradouro": "Linha Baroncello",
      "Referencia": "VT",
      "Cidade": "Videira",
      "Estado": "SC",
      "CEP": "8956-000",
      "Pais": "Brasil"
    },
    "Descricao": "Lindo s\u00EDtio no interior de Videira.",
    "CaminhoImagem": "/imagens/75ac9b4e-fcb4-47b1-9c6b-bb3b5b9664f2.jpg",
    "CategoriaId": 3,
    "Categoria": {
      "Id": 3,
      "Nome": "S\u00EDtio",
      "Imoveis": null
    }
  },
  {
    "Id": 6,
    "Nome": "Sala Comercial",
    "Preco": 3000.00,
    "Quartos": 1,
    "Banheiros": 1,
    "VagasGaragem": 1,
    "Endereco": {
      "Id": 0,
      "Logradouro": "Jorge Campos",
      "Referencia": "Dentro do shopping Brasil",
      "Cidade": "Videira",
      "Estado": "SC",
      "CEP": "8956-000",
      "Pais": "Brasil"
    },
    "Descricao": "Sala comercial para alugar no centro, situada dentro do shopping",
    "CaminhoImagem": "/imagens/4cfb21ce-14a7-4a3b-a34a-59870fb3ef9d.jpg",
    "CategoriaId": 4,
    "Categoria": {
      "Id": 4,
      "Nome": "Sala Comercial",
      "Imoveis": null
    }
  }
]